oma by the sea 按揭問題

有冇人問過oma by the sea 即供8成按揭 銀行批唔批？因樓花期超過一年

新按保要現樓

唔係

我都想知

咩價位先

450樓下 有冇人間過hkmc?

no

舊按保都改左，自己執生